TP4_Integration_portefolio


Où se trouve mes animations
1. Animations par transition
_Élément menu : une ligne apparaît en dessous
_Élément de scroll : dans la page réalisation, sur les fiches
_Élément en SVG : Logo sur la page d'accueil fait un petit zoom
(j'ai eu beaucoup de difficulté avec cette partie, j'avais commencé par essayé d'intégrer anime.js, je n'ai pas voulu enlever ce que j'avais fait afin de pouvoir le retravailler)

2. Animation par Keyframes
_Page d'accueil, une boule fait 3 fois le tour de l'écran et vient se loger dans le O du logo Rolleo.

3. Javascript Call to action
_Page d'accueil, bouton sous le logo et ouverture de la fenêtre d'abonnement à l'infolettre.
